Данные о поключении к PostgreSQl
Ip/port - 127.0.0.1:5432
Название БД - anosovbank
Имя пользователя - postgres
Пароль - 123
Поключение осуществляется в методе DataBase.ConnectDB.Connection

Таблица Users хранит ФИО пользователей и их баланс счета.
iduser (int)- уникальный идентификатор AutoIncrement
name (text)- имя (обязательно не null)
surname (text)- фамилия
patronyc (text)- отчество
money (int)- баланс счета

Таблица Login хранит логин/пароль пользователей.
idlogin (int)- уникальный идентификатор AutoIncrement
login (text)- логин пользователя (обязательно не null)
password (text)- пароль пользователя (обязательно не null)
users (int)- пользователь, которому принадлежит данный логин/пароль (внешний ключ,
    ведущий к столбцу iduser таблицы Users (обязательно не null))

Таблица Logs хранит данные об операциях пользователей.
idlogs (int) - уникальный идентификатор AutoIncrement
idsend (int) - пользователь, который отправляет перевод (внешний ключ,
    ведущий к столбцу iduser таблицы Users (обязательно не null))
moneysend (int) - значение пересылаемой суммы (обязательно не null)
idget (int) - пользователь, который получает перевод (внешний ключ,
    ведущий к столбцу iduser таблицы Users (обязательно не null))
data (timestamp) - Дата и время проведенной операции (обязательно не null)

!!! (Если idsend = idget, значит это операция пополнения счета, а не перевода) !!!

